當年旺角阿伯已經啟動公程式

中國共產黨……屌屎忽！屌咗八十幾年，全國鳩頭犯有雞姦死罪！中國共產黨……隨街屌死自己老母！衣冠禽獸！中國共產黨……徹底滅亡！等候人道毀滅！全黨死清光！殺呀！殺到爛臭屄解放軍，電腦大爆炸！時辰未到……

毛賊神經病就有！你地就快智障喇吓！ (YIJIN仔)

你需唔需要呀？柒頭皮！
(觀塘警署警伸員返大陸砌完武漢妻後，懷疑經液體感染需隔離
)

我第日啟動「公」程式嘅時候，我唔會再通知呢啲柒頭皮o架喇吓！呢啲冚家鏟嗱，全部都係共產黨嚟㗎！出去！

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

早兩日都諗起佢